到底大埔啲入錢機發生咩事

連續兩日睇大埔廣場同寶鄉街都無得入錢
係食飽咗定系統有事？

我想入錢呀！